有時間傾9.11割唔割不如用傾9.15遊行好過啦

支那幾句無成本9up就搞到咁多位手足係度長篇大論割蓆 大家都知隨機殺人呢D野一定唔會手足做，而家割左係咪就可以避免件事發生同對家老屈? 中共咪又係會不停拉埋一齊黎講

我係中共就每日就話你地女姦男殺，等你地日日哂時間無時間宣傳行動，星期六日唔夠人出黎就會大條道理話社會已經平靜下來，慢慢黎個大清算

我問幾個和理非朋友都話唔知9.15有民陣遊行
集中文宣
星期日再現百萬大遊行

1/10

2/10

3/10

push

4/10

5/10

9.15 民陣遊行
9.15 民陣遊行
9.15 民陣遊行

好重要，要講3次

推

6/10

開得置頂post未

7/10

8/10

［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！

9/10

10/10